睇曾生單案，諗到個問題想問

咁控辯雙方都有個律師，咁被告正路佢有冇做到要同佢律師講清楚，咁佢如果話有，個律師算唔算知情不報知法犯法？

知情不報係香港係唔犯法